大家認為邊團kpop會中武肺先？

要講點解

塊面已經係口罩啦
驚咩

防彈少年團

Ps裝甲同眼甲
口都係入到

長期喺外國開show 難d
應該本土團先